大家今年加咗幾多人工 2018

大家應該陸續知道加咗幾多
今年我加咗10%，算係高定低

人地出面平均加緊60％

咁撚小架，我加撚左一倍

2% dllm

人地原本9000月薪？

你就好

你睇下，人地加緊60%

人走: 2蚊

0%

俾老細發現識日文
減左2000

5月升薪，預加15-20%

加埋拎咗6位數Bonus..

下年會繼續努力 💪

調查員？

調查專員

7.5% 屌你老母⋯

好過好多人了

仲未加

唔知醫管局有冇得加呢

政府都有啊

15%

0。

40% 因爲轉咗工

唔轉工嘅5%都冇

加條撚咩，唔加你工時就偷笑啦

倫敦金?

香港地唔係得倫敦金先賺到錢

5% 左右

讀緊書份pt 多左份俑
固定時薪加左1成
但係計埋俑平均加左8成
另一份年年加5%

做廣告，加55%

地產？

得10%
加去再轉工+30%

Data 佬

$0

轉工：15%
唔轉：2%

樓主原本幾多先 20000 10%就好多喎

4.51%

5月會加人工架？唔係年尾先加？
Fg 乜都唔識

4點幾%

10%

加左4.51

4月啊

原本16000咋

4%

如果係第一次加人工都幾多

500蚊.....唉

請善用起底功能

10%，希望年年都有依個range

加得11%

加得 11%

27%

我都希望有
通常升職先加25%左右